［求FC]許樹昌係唔係用緊華為手機？

唔想誤會佢 入黎一齊解迷

推 有冇眼利手足睇睇

睇黎真係冇咩人用華為

似Samsung A唔知幾多

有冇圖睇睇 我都check左華為有少少出入
心都定啲

我覺得似呢隻
Samsung A51

個前置鏡頭似啦，睇live果時高清啲，9成似
手足勁

許教授sor